點溝唔常玩社交網絡既女仔

最近上堂識左個女仔好想溝佢
互加左ig
但下個sem唔會再一齊上堂
基本上唔會見到
所以想ig聊下佢講野先
但佢又好少玩ig
例如1個月先po兩三次story
想r水吹都吹唔到
所以有咩計仔可以拉近大家關係先

渣架跑車返去

你個名

唔係少玩，係少覆你啫

可能係假IG 添

搵次覆佢IG story lor

可能人哋story特登hide咗你

人地開咗另一個ac避你

似喇似喇，真果個可能一日三餐都 po

不要暗戀，去強姦

都未dm過何來覆
靜待緊一個好時機開話題

屌佢個西
屌穿佢個西
屌爆佢個西

佢有冇隱藏last seen？

就好似嘍囉面對一代宗師想等佢有破綻先出手，但等五十年對你黎講都係毫無破綻

冷靜啲照下鏡